［突發］好一招聲東聲西，今晚終點係機場！

狗狗冇部署了
我們有

快啲入機場！我哋唔夠人，我哋已經有內鬼喺機場入面，準時11點

最後之戰
V for Vendetta
V for VICTORY

到時23:15齊齊讀宣言

口語: (宣讀宣言會用依個版本)

一個月前，港共政權宣布訂立禁止蒙面規例，當時聲稱香港人仍然擁有遊行集會嘅自由。但係上星期六11月2號，警察係有不反對通知書嘅情況下，以過度武力腰斬集會，打壓參與合法和平集會嘅市民，試圖禁制我哋嘅言論自由，但我哋仍然會用言論嘅強大力量，向所有人揭露真相。香港人唔怕白色恐怖，決不低頭，誓死捍衛應有嘅人權同自由。

自6月9號，香港人唔再沉默，唔再服從，以不指責 不割蓆 不篤灰，並以行流如水嘅方式堅持至今，港共政權無需再提醒香港人割席，因為咁樣做只會係徒勞無功。港共傀儡政權或者可以暫時打壓我哋，但絕對唔可能永遠打倒。
五大訴求，缺一不可！實踐雙普選，還政於民！有民主嘅地方，只有政府害怕人民，係無人民害怕政府。

有良知嘅人永遠都唔可能原諒香港警察。 無論係612，定係721 831 10月1，全部都會永遠刻劃係我哋嘅記憶中，我地吾會俾手足白白犧牲。無論你哋點樣為政權服務，打壓人民，我哋香港人都唔會驚，只會繼續企出嚟反抗。最後，我地亦希望集眾人之力，為周同學打氣。黑警意圖謀殺，人神共憤，我地一定會為周同學取回公道。

我哋今日以血肉之軀戴住呢個面具，我哋係邊個並唔重要，重要嘅係 喺呢個面具之下，存在住我哋決不動搖嘅一個理念。民不畏死，奈何以死懼之！

source:
11.5 全民V煞日 Group

11.5 全民V煞日 Channel

一日未到00:00都係未完，推到個個今晚迎接勝利來臨

狗狗慌張了

攬炒

諗起都興奮

今次手足配合得天依無縫。
很完美，不需改善

真係快閃 快到跟唔到

無boarding pass 點入?

禁制令？食得㗎

甴近平

咪有禁制令咩

V for v city

坐緊機鐵入去

聲東擊西先啱
sry

我

以我所知 e家有大約30人入緊去

黎緊

機場要人

其他唔知

推

推爆行動post！

gogogo

Mon po狗，你太on9了。你以為我們會去尖沙咀嗎？其實我們都是去政總的，我們一早到了，唔信？不然我再換個ID發同樣的話給你看看有多少人去。

火魔terminal 1

無收到通知嘅唔好入
唔知計劃累死手足 想幫手可以做哨 唔好入去
收到通知嘅各小隊相信已經分好組
有必死覺悟
記得凖時開pubg 入game
希望聽朝有機會見到大家一齊屌個早餐

做乜講出黎

嘩 真雙重加密p牌睇唔到

如果機場所有設備爛晒，要幾耐先可以重建？

春袋

Gogogo

高速移動中

Push

去緊

係咪真？唔想食風呀屌

條友真係唔識㗎喎

連登教一年一度集體旅行
今晚包機一齊去台灣
*宗教集會不需要申報提前自首通知書

coming

就到

周圍開花咪得
自己一個唔好深入重地

玩完未

你有冇諗過真係會有人出去

Let's party

好撚認真

到左機場

無人嘅喂

機場其實同遊客大幅宣傳警暴為重
令佢地因為警暴驚左黎香港
要強調係因為警暴

一到2401 個禁制令就會失效
手足們萬事小心

全架巴士一半都係黑衫帶口罩

機場派對

Gogogogogogo

塞機場既話唔洗入到機場既

利申：反對一切違法行為

到左

等埋我

推爆佢

comecome

雖然唔知堅定流但我諗無記者跟到
真嘅話手足記得拍片

冇圖冇真相

去緊 好多黑衫手足

宜家機場巴士四通八達真係好，仲可以大條通理拖gip放野

入了

聲east撃west

啱！入得就一早組曬隊無人落單

Coming

計劃成功

好多帶口罩手足入緊黎

哇屌 準備一陣飛 咁撚塞 遲撚硬到

聽朋友講佢識隊火魔已經係入咗game

拎左個gip

我指讀宣言果part
其他行動就你地諗過啦
都可以唔live返去睇過無問題先放出黎嘅

習近平 甴近平

興奮

V for v黑警老母

黎緊if we burn you burn with us

Hi mon po 狗

衝呀

咁樣好咩

㩒
[url][/url ]
[b][/b ]
[i][/i ]
[u][/u ]
[s][/s ]
[left][/left ]
是旦一個就得

各位睇緊post嘅阿婆阿姨 唔好咁輕易信

重申一次
無收到通知嘅手足唔好入去
唔知計劃累死手足
你地只係需要等我地凱旋歸來一齊食雞
另外善用不推文回覆

機場開始多人了

啱啱買咗機票

屌

屌咪on9啦 之前先呃過手足出去
一陣有手足真係出去機場你對唔對得住佢地
你估啲狗無方法知邊到有聚人咩
咁樣剩係玩到自己友唔會玩到d狗

到

搭緊車入去了, 到時見

來緊 有文具

小心啊 我指你網上講嘢啊明唔明

你真係傻豬

咁重要嘅要害要大大力打

Wow

[member]已經見到好多人 未黎嘅快!!![member]

勁

15分鐘後到

冇人聲東擊西
冇人突擊十八區開花
全部人出哂尖沙咀

春袋已經搵到

戇尻 我入緊機場

不得了
甴曱平

仆街岩岩先睇到個PO
即刻入黎

即到

正 去

入緊

要人一齊衝

屌你老母 我到咗 撚有人

開心，快到班狗跟唔到

好依家入

仲有幾個站就到

又嚟 屌你老母

仲記唔記得有巴打比人fake過

自己整啦求其㩒張機票cap圖

下星期去旅行
我入定去先 等你地

Cominggg

手足

笑撚死
又fake
fake你老味咩

黎緊啦，呵呵

無鐵路無巴士無船
樓主又厄左幾多人去送頭？

你到未呀diu

機場見

癡線，我返屋企瞓喇！
成功咗話我聽

不解釋🤭

。。。。

On my way

A31入緊，目測半車黑衫

成車都係手足

甴近平
推

入到了，好多手足

鳩衝去機場 重等

Mon po roaches, we are coming!

去到咪去囉...
安全至上

仲比錢黨鐵？

幾個月前已經有人玩完呢樣嘢 狗分分鐘人都唔洗派去睇就知有冇人 但又會fake咗班手足出去 完全唔明呢樣有咩咁好玩 得罪講句 真係好無聊
以後開呢d post 唔該樓主自己都要去目的地 集到人就堅搞 唔夠人就同手足道歉 咁先有意義

見到好多人入game 利申地勤撚

push

嚟緊

我都到咗喎。見唔到你嘅？

假

Go go go

推推推

係唔係架屌

其實啲狗都識FC, 唔會fake 到佢地

你就係假

今晚喺機場過夜

曱

唔怪得機場快線咁Q多人

搭緊巴士過機場旺角開唔到花仲有春袋機場

人多輾過禁區食蕉

正

手足好波

屌 係咪真
牛屎妹岩岩返到屋企 出機場起碼2粒鐘
好忐忑啊屌

到咗

Gogogogo

好嘢

有覺悟嘅手足就知係真....

已到

嚟緊 等埋我

到左中環 成車黑衫

光復香港 時代革命 ！

到！

飛緊的

咁夜

流浮山行緊過黎

撘緊機場巴，巴打等埋

留喺屋企打國際戰線

沿路開始多人

Sorry去唔到 手足要小心

係禁區了

禁制令 咩黎嫁

啱啱落機行出嚟
咁多手足嚟接我呀

已經有人
終極一戰

Fake埋自己人喎

萬事小心，香港人！加油 💪🏼, 香港人！反抗 ✊🏼🙇🏻‍♂️

飛咁去

真定假

請delete 呢張相，你露出行踪喇!

連登已被入侵

特登攞埋個箧出去
大家一陣見

到左了

做得好呀手足

自己小心

如果真係黎我可以接手足入黎
唔好再fake可以？

人在機場

Popo失策

未出嘅唔好出喇趕唔必架喇佢地快閃

黎緊啦
Mon post狗
仲撚唔到你傻？

小心

呢班一係on9一係就三毛

testing

屯門手足在路上

屌
咪推
係咪想俾人圍

上左機場巴，就落車

點會FAKE到去機場...果邊咁多狗

我諗大家已經唔記得當晚真係fake左手足去金鐘
晒車錢時間事小
單丁手足俾狗逗之後拉埋事大

Go

你係日本人？ 岸鳩無藥醫？

就快到

齊裝就到機場

樓主老母係機場輪緊大米

hi Mon post 狗

揸緊春袋

Fake 現場冇咁多手足 但見到開始多人

今晚好好玩

真 車尾燈都見唔到

下次急call唔到人出黎唔好問點解

攬炒！

就到 就到

宜家出

等等吖 就到

快閃快閃

推好耐無入雞場

曱近平

轉過彎到

出緊

出！

手足小心

自己衡量啦，今晚開花都比以前嘅少人

聽日DAY OFF
同幾個FD出緊 希望趕到

搭車已經見到好多黑衫

等緊巴士入去

大家以行李篋為記 一齊揸爆呢個春袋
光復香港 時代革命

樓主都弱撚智
智商仲停留起4個月前

[url][/url]
到了

第一手消息：
機場有成車成車人入梗嚟！

去唔到嘅唔好勉強，小心呀

就到啦

到左睇緊飛機了

到未

屌，唔好放舊相啦，不過事實現場開始多人

機場要人!!!!!

話你知機場班撚樣淆撚晒或啦 成班高層垃圾返工啦

仆街唔記得巴士有cam

BB剛到站
睇下用你地講嘅方法入唔入到

認真係咪？我宜家即岀！！！夠薑咪撘我返去dllm

mon po狗 話緊你呀 機場高層林生你含警犬撚含得開唔開心呀？

夾定先，搵人拍片、錄言，set timer, 23:15即讀宣言！

去緊！

原來有人唔知V煞日係有第四個公報時間

去

等埋

元朗有極大量癲狗落左地

狂咬後生 手足小心 街坊幫手影相拍片

就到 係咪個個位等

死曱甴機場見啦

啱啱等巴士見到好多手足

p好左既登機證派上用場
已到

下次準時，預定時間

今次都幾順

入到禁區嘅話可以plan b

喺東涌食埋宵夜就過嚟

樓主咪玩喇

11月9日：7區開花！香港人反抗！

機場先係春袋！

Fake埋自己

現場情況：手足大聲朗讀宣言

Yes
等緊你

推
問左個機場返工嘅fd睇下
佢話有人
但唔多
暫時幾十個
住得近可以入

小心 快閃

人呀！

入緊！ 好心手足唔好係車換衫...

機場開始多人

ok

來緊

到左,現場大約600人
愈黎愈多

嘩屌 我個籃絲親戚wts我話見到大量面具人

咪玩啦 手足入緊禁區

人呢

P牌都推

仲入緊嚟嘅朋友唔該調頭走啦，活動已完，早啲返去休息，聽朝開花

入唔切就唔好黎

時間唔等人，人命至上

頭先手足又話佔青馬？

pish

推到幾多都推

飛緊入去

大春袋

目標達成，請先自行離開，聽日再戰

樓主堅, 俾你舞多幾次唔會有人出，
智將軍師

依家入

我入左禁區 估下可以潛伏幾耐

其實現場就有狗

E42 全黑衫

巴士好多人

無登機證點入

出發！！！我有bp 帶幾個送我機先

好多人

入緊嚟

岀緊

好波

一早應該咁玩

就到 T1定T2落好?

入咗

到咗 去T1定T2

玩死mon post狗

仲有4分鐘.....

痴線快到跟唔到⋯⋯

去睇飛機

追唔切 入機場做咩

究竟要玩幾多次

你知唔知popo要fc有幾易？
唔係個個手足都明你地講緊乜
不推文唔該

推
咁啱要送機

小心呀兄弟

btw 唔係口語，係粵語

有冇人旺角夾錢坐的士

早啲講諗住入返左歸

Go!!!

毋忘義士獻身、不屈氣概！

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

入啦！
入面等！
已入！
就收工！

小心呀手足

Dummy booking

手足要小心

Link?

就到客運大樓

手足勁

唔好呀聽日大陣仗，博覽館有大Show呀!
銀行高層嗰個都會去博覽館呀聽朝早。

廢紙就緊係食得啦

青衣出，好快到

屌你老尾真係上次已經金鐘已經吹到啤一聲 又黎

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019